[PUA][回帶]不是處女被官二代嫌棄 北大女崩潰自盡

Old news is so exciting

中國北京大學法學院的女大生陳寶珊（化名），因為被男友嫌棄不是處女，而遭到對方不斷精神折磨，不但承認自己是「母狗」，男友還要求她，先為他懷孕，然後再去墮胎、絕育。陳於去年10月9日崩潰，服藥自殺，腦死後一直躺在醫院，上周六（11日）離世。而她的男友、北大政府管理學院大四生牟林翰，被揭露是官二代，父親是中國進出口銀行山東省分行行長。對於逼死女友，牟強調「目前警方已經結案」。他也不認為自己的行為是對陳寶珊的精神控制，「我不明白什麼是精神控制？」

《南方周末》去年12月12日曾報導，北大法學院大三生陳寶珊只因不是處女，就被男友逼到自殺的遭遇。陳母向媒體直言，女兒是被對方逼死，因為二人戀愛期間，牟嫌棄女兒不是處女，但又一直不肯分手，以此來折磨她。

報導指，牟林翰不滿陳女不是處女，讓他變成一個「接盤（回收）、撿別人二手貨的人」。他又暗示女方犯了大錯，隨隨便便就與人發生性關系，應該為他放下一切尊嚴，以示道歉。牟先是要求陳寶珊描述與前男友的性愛細節，拍裸照作為懲罰，才願意娶她回家。後來，陳女把牟林翰的微信備註改為「主人」，又聽話紋上「我是牟林翰的狗」。不過，牟仍無法原諒陳寶珊，要求她先為他懷孕，再去墮胎，並進行絕育手術。

去年6月11日，二人激烈爭吵，牟林翰主動說：「努力忘掉彼此！」然後大罵陳寶珊：「你為什麼就是不肯讓我一句？對你來說，逼死我就那麼必要麼？」、「你不是還答應我，你離開我就去死嗎？你去嗎？嗯？是你答應我的吧？嗯？」陳寶珊聽完說：「我答應你」，便在宿舍內割腕，但當天因傷勢不重，同學沒有將此事告知老師。

去年7月，陳寶珊住進牟林翰位於北京的家中後，兩人不斷爭吵。有次，陳寶珊按要求自摑耳光，牟仍斥責她「是個騙子」。7月13日，陳寶珊留了張字條，從牟林翰家不告而別。最後，牟林翰同意分手，前提是讓她發誓「孤獨終老」，不再找任何男人，陳寶珊答應。但牟不滿足，再度要求女方先為他懷孕再墮胎，以病歷單作為證明。陳寶珊不願讓孩子成為工具，牟就說：「那你去做絕育手術，把病歷單留給我。」

去年8月，陳寶珊趁暑假返回廣東老家。期間兩人多次衝突，牟林翰發數十條微信辱罵她，再次揚言要死。9日中午，他將一張服用過量安眠藥的診斷證明發給陳寶珊，「你是不是很得意啊，（覺得）我不敢死，對不對？」此後陳寶珊徹底否定自己：「想讓你遠離我這種垃圾，我是一個毫無價值的女孩。」但陳寶珊回北京後，兩人又重修舊好。

眼見陳寶珊被虐待後，每次都會選擇原諒，牟林翰的行為便更加離譜，除了繼續揚言要自殺，還設法復原陳寶珊與前男友的聊天記錄，從中尋找她不誠實的證據。去年10月9日，陳寶珊向牟林翰發送微信：「此生最遺憾的事情莫過於此了，遇到了熠熠閃光的你，而我卻是一塊垃圾。」當天下午，她從牟林翰位於北京的家中出走，在旅館服藥。當晚7時13分，藥效尚未發作時，她發出最後一則微博：「我命由天不由我。」去年11月，陳被證實腦死，直到上周六過世。

面對女兒過世，陳母十分難過。「我已經2個月沒見到我女兒了。」陳母表示，她最後一次去探望女兒是在2月13日，隨後因武漢肺炎疫情，醫院禁止家屬進入加護病房探病，直到本月11日中午接到院方陳寶珊過世的通知。陳母稱，女兒住院期間，她一直租住在北京；在醫生宣佈女兒「腦死」後，透過中醫治療，有些微起色，「女兒腿部有出現一些反應，但仍沒有恢復自主呼吸」。陳母也直言：「我孩子就是被逼死的，和她男友脫不了關係」、「我很想跑過去把他（牟）捅死」。

陳寶珊的好友則透露，在短短一、兩年間，陳的性格完全改變了，從原來堅強、樂觀、獨立的現代大學生，變成一名會因為自己不是處女，而產生罪惡感的小女人。

中國多家媒體均將陳寶珊尋短的責任，指向牟林翰，認為他很可能在對陳寶珊實行一種類似於「PUA」（Pick-Up Artist，搭訕藝術家）的控制，一種毀人心智的情感操縱。

不過，牟林翰卻予以否認，他說：「我確實在一定程度上質疑（她是不是處女），因為我覺得男生可能或多或少都會介意，但是我們爭吵並不是因為她是否是處女這個問題。」牟進一步表示在女友自殺後，已經接受過警方的問詢，強調「目前警方已經結案」。他也不認為自己的行為是對陳精神控制，「我不明白什麼是精神控制？」

據北大政府管理學院官網顯示，牟林翰於2015年入學，參加2019年研究生推薦免試專項計劃。他曾是北大學生會第34屆執委會副主席、三好學生、學生會體育部長、學院學生會外聯部部長。包麗則曾任北大學生會文藝部部長，是學生會第35屆執委會主席團候選人。

此外，牟林翰還被揭露，雖然是山東人（北京戶籍），但他是以南韓留學生身份入讀北大。看似學習成績優異，但牟林翰曾自稱「我就是不愛學習」，「風采展示主要靠臉」等。外界認為，牟林翰能獲得「入學捷徑」，與牟父的身份有關，牟父被指是中國進出口銀行山東省分行黨委書記、行長牟毅。據《紅星新聞》報導，北京大學已取消牟林翰推薦免試攻讀碩士生的資格。（大陸中心／綜合外電報導）

我個ex嚟

陳寶珊

係囉

好痴線

中國人真係好鍾意自殺

原來官二代都係連登仔

其實係藉口，
似係想無限中出又驚比條女陰佢玩奉子成婚。所以搵個藉口要佢做絕育手術。

地獄鬼國

陳寶珊 真定假啊

有錢咩都得

化名都叫陳寶珊就知一定唔係處

睇到好嬲 賤男 幾時比個癲過佢既癲雞睇中拎去玩賓周片皮barbeque

真母狗

此外，牟林翰還被揭露，雖然是山東人（北京戶籍），但他是以南韓留學生身份入讀北大。

比小說更離奇

不過啱啱Google先發現原來中國有咁多PUA
重有齊晒steps

陳寶珊接龍

條仔？

咩官咁巴閉？

自殺定被自殺呀?

可能成績差,課金用外國人名額入

華僑返大陸讀書個分收好低，三成分數

高登仔定連登仔既ex